食飽入嚟傾下計

好飽

飽死

無人食飽